【令和元年】真子被逼分手 佳子封口 日本三公主感情路難行

童話中的公主總是令人羨慕，不過日本的三個公主雖然衣食無憂，也沒有惡毒女巫要設計陷害，但她們的故事卻比童話更崎嶇波折，尤其感情路相當難行。真子公主被指遇人不淑，未婚夫家中欠下巨債導致良緣橫生波折一再延期；被譽為「平成最美公主」的佳子極受外界關注，卻在大學畢業時表示「永不回答戀愛問題」。日皇德仁的獨生愛女愛子公主被指「有拖拍」，可是由於皇位繼承問題令她的感情問題更加複雜。

真子公主的花嫁
明仁上皇的長孫、秋篠宮文仁親王的女兒真子公主現年27歲，小時候的可愛模樣曾成為不少日本宅男的偶像，2017年她忽然宣佈與大學同學小室圭訂婚，但原定去年11月舉行的婚禮忽然延期至2020年，小室圭更有傳「被消失」忽然去了美國留學，傳聞指真子與小室雖然兩情相悅，但其實已遭父母及皇室棒打鴛鴦，公主的結婚希望幻滅，難怪近來每次出席活動，真子也看似心事重重愁眉不展。
日本皇室規定，只有父系男丁才有資格繼承皇位，女性非但沒有繼承權，若嫁給皇室以外的平民百姓，都會「降嫁」脫離皇室、失去一切皇族權利，但現在日本皇室男丁凋零，真子要嫁人根本沒得選，惟有「降嫁」跟平民百姓結婚，本來沒甚麼大問題，誰知這個小室圭又爆出大醜聞，連累皇室聲譽受損。
小室圭母親佳代被雜誌指信奉邪教，還欠前男友幾百萬債未還。真子公主若嫁給小室圭為妻，除了要跟隨夫姓，皇室更會準備約1億日圓（約700萬港元）嫁妝，由於是公帑，報道爆出後小室家即被指「騙婚」，並有傳文仁親王大怒，要小室立即與女兒分手，最後為保皇室體面，先「延期」婚禮並「安排」小室留學，甚至全包他學費以至生活費，實情是作為「掟煲費」逼兩人分手，難怪有指真子公主最近情緒低落，加上所有通訊以至每日行程都被嚴格監控，相信她會是令和元年最不快樂的皇室成員。

佳子公主的Kiss
大家都為真子公主會否得到幸福而擔心，有男粉絲的視線則落在真子的妹妹、24歲的佳子公主身上。有「平成最美公主」稱號的佳子，比姐姐更嬌俏可人更有明星相，3月剛大學畢業的她，也早已是狗仔隊的追蹤對象，讀書時期不時被拍到穿便服出街、去睇男子組合嵐的演唱會，還會跳AKB48的舞步，佳子公主可謂前所未有的親民，拍拖談戀愛也很正常，但2014年發生的「退學事件」卻惹來多方猜測。
當時正就讀東京學習院大學的佳子，突然以私人理由退學，轉到姐姐的國際基督教大學，有傳指佳子在校內遭欺凌，又有傳她與一名男同學拍拖，但男方家境不佳故秋篠宮命她轉校，2017年更要她飛到英國留學一年，不過網上依然有傳出佳子與男朋友接吻的照片，在網上搜尋「佳子さまと彼氏のキス」（佳子大人與男友的Kiss），但原來是另一個佳子、國會議員吉良佳子與男友被偷拍的接吻相。
有指經過真子公主與小室圭事件後，秋篠宮家對兩位公主的感情生活十分關注，一來現在「起底」盛行，若兩人的男朋友被發現有任何醜聞例如的士上偷食、父母借了大耳窿等，將會影響新天皇的形象，而另一個原因是新日皇德仁的下一任繼承者，很大可能將是日本皇室下一代唯一男丁、秋篠宮家的悠仁親王，作為未來天皇的姐姐，真子和佳子自然也要樹立更好的榜樣，自由戀愛已不再是她們的選項。
佳子早前因大學畢業罕有接受傳媒訪問，表明以後不會再就拍拖的問題作回應，只答了一句「希望男朋友是可以令她安心的人」，但她似乎也對姐姐的遭遇抱有不平，用言語作最後頑抗：「我覺得結婚這件事個人的感受也很重要，所以希望能以姐姐喜歡的形式進行。」但她自己的情路看來已十分難行，因為她現在全職做皇室親善大使，完全沒有機會結識男友，只能嘆一句：「希望不要太遲結婚。」

據知秋篠宮對真子和佳子公主下達五條「拍拖規條」︰
1 與男朋友只能在學校或家中見面
2 禁止與男朋友單獨見面
3 外出的話一定要有其他朋友在一起
4 外出約會只能吃午餐
5 晚上嚴禁約會

愛子公主的大雄
作為德仁的獨生女，愛子公主受到的關注相對較少，原因之一是她的樣子比較平庸，與美少女真子和佳子的注目度有點差距，當然也有很多人關心愛子公主的健康，曾有傳愛子因承受父母極大壓力，激瘦十幾磅要停學入院治療，因為當時有傳皇室欲修改規定繼承順序的「皇室典範」，像英國一樣讓女性擁有皇位繼承權，愛子便可以登基做女天皇。
可能有機會繼承皇位兼作為獨生女，愛子承受的壓力可想而知，醫生給了她一個減壓方法，就是養寵物，愛子養了幾隻狗和貓，並且「藥效」十足，愛子最近看來回復正常體態，樣子越來越似爸爸德仁，不過坊間有另一傳聞，指愛子其實有秘密拍拖，另一半是某造船業大亨的兒子，與愛子由小學已經認識，而樣子有點似《多啦A夢》中的野比大雄。雖然愛子與大雄的戀情未經證實，但有知情人士表示就算愛子有拖拍，也不會輕易「被允許」結婚，因為「皇室典範」仍存變數，如果愛子將來真的登基做天皇，她就不可以嫁給平民以至「降嫁」，惟獨嫁予其他皇室成員。

真子和佳子公主周三盛裝出席德仁即位的儀式。

愛子公主經過暴瘦後，體態已回復正常。

其實習大大想稱帝 會唔會考慮...

當其他日本妹中一已經破處
佢哋要守到變中女先拍到拖 仲要唔可以單獨見面

乜撚野叫真子公主的花嫁

扑咗先啦，有BB就贏

又國家級撬牆腳

打破平衡嘅必須方法

佳子公主

佳子我既，愛子交俾你地

另一個佳子笑咗

愛子最近看來回復正常體態，樣子越來越似爸爸德仁

日本出過8個女天皇

欣宜>愛子

咁都要抽一下水

佢瘦10幾磅咪變返正常少少
但之後又肥返

嫁去歐洲皇室唔得咩？

啲題目真係好ON9
花嫁指新娘, 公主的新娘??搞乜撚嘢, 唔撚識日文就唔好咁寫啦
仲有乜乜的KISS, 乜乜的大雄, 核核突突咁

咁同普通朋友行街食飯有咩分別呀？

嘩屌 愛子都有人哽
皇室之血果然可以起死回生

佳子唔係去過外國讀書？
有無可能未破

好似話個女婿一定要係純日本人，唔可以有其他血統

認真 唔好同我爭愛子公主 okay?

去得幾個月 同埋你估得佢一個去冇人跟住咩

佳子公主等我去接收啦
其他兩個甶返比巴打

愛子都有拖拍

皇室咁多錢 有都唔出奇
就算唔講錢 佢哋嘅關係起碼可以幫你識到好多達官貴人
有咁多人射住你已經fatfat啦

愛子一定好撚憎佢老豆
娶個女神都生到自己咁樣

佢男朋友個樣似大雄喎，參唔多啦

咁愛子係胖妹 配大雄係

交比我幫佢

真愛你識條鐵

原因之一是她的樣子比較平庸

分唔到呢句係串人定安慰人

咁狗嘅

喺英國有同人單拖行街而俾人影到

明明德仁2公婆都唔差，點解個女咁撚樣衰

因為佢呀爺嘅基因太強大
佢呀爺當年都娶咗美智子呢個靚老婆
屌呀，連生3個都係醜嘅

條嘢即刻俾人用武士刀斬甩埋

佳子さま

有性格有能力既人邊會想入皇室
成世迫你做紙牌公仔

皇室血統嘅證明
咁多個得佳子係比較唔似樣

你唔係以為冇便衣跟啊？定你覺得行街就等於扑嘢
錫錫會有bb？

日本皇室真係戇鳩

大日本帝國覆亡

佢地冇得揀ga
一定要讀學習院，呢間野係為皇室而設

細佬文仁安排個仔讀其他學校係唔啱規舉
佢地兩公婆已經成日亂咁來
文仁老婆紀子妃=英國皇室Meghan

未化妝姐，好多日本妹落左妝都係咁上下樣

「平庸」係咪記者諗到最有禮貌既詞語去形容愛子個樣

成個胖虎咁既樣

英國王室好大差別，女王後生己經夠靚，英王佐治同退王愛德華都出名靚仔

愛子

皇室血統改進計劃

天皇好似個個都幾樣衰

班王子嘅基因太差，聚乜靚女都冇用

佳子就似靜香

皇族都比人欺凌，我係父母都寧願嗰仔讀其他學校

相比之下事頭婆好運得多
表面同日本一樣做足所有野
私底下生活相對自由有少少決定權
同英國皇室比宮內廳認真痴撚線

搭搭吓JR笑咗出聲

真子咁既樣都有fans 唔怪得欣宜成日吹奏自己

第一任啫
咁離咗婚
下一任邊個都得la

真子算係咁啦唔差既
佢個妹愛子先真係
我個fd話係英國見過佳子幾靚

你把口真係好

其實天皇家族絕對反映到傳統日本人既特徵"單眼皮,眼細,鼻同面都扁,矮"
因為宜家普遍日本人係二戰之後都重新配種+牛奶,所以宜家既日系型男靚女都唔係純日本血統
相反天皇家族一定要保留純正血統,反面將既缺點留底哂,符合哂倭寇既描述

李彩華

J丹麥皇室

同咩人配種？

英國王室點比

英法德 成日打亂種

日本皇室要純種日本人已經輸哂

日本啲規舉真係煩撚過閪

係咪好似溝左少少美國人,因為二戰之後美國幫日本重新改造,之後同日本女人生左

鬼有純種人咩，天皇都認皇室溝過朝鮮血統

小嶋真子

幫公主埋單 賺700百萬港紙
冇錢就返外家乞
好正

J都切撚咗你

除到褲當你贏

大家唔好爭，愛子交比我
我愛愛子公主

其實好多日本人都好似愛子咁既樣

好撚慘明明老母咁𡃁

無疑人類真係要混種先會越來越強，我好奇如果好似平井堅呢類個樣鬼鬼地，佢哋又受唔受

阿部寬同平井堅係咪混血?

我都想做佢既便衣
分分鐘換衫沖涼都睇過

真子原來仲未結

兩個都係純日本人

倭寇好多都唔係日本人嚟

前希臘皇室都好好j

本人話冇
其實南邊既日本人本來輪廓就好深
睇返幕末（二戰前）薩摩既西鄉成個鬼佬樣

前希臘皇后係丹麥女皇個妹，兩家人過聖誕

瑞典好似冇丹麥咁好J

但瑞典王子

曰本人主要由兩人種組成,繩文人同彌生人
我唸輪廓深應該係繩文人

佳子公主先正

真子唔靚
但俾人感覺幾charm

歐洲皇室之間經常通婚，日本就自high

我要哂佢地

歐洲皇室其實好多都係有親戚關係

繩文人

若兩人的男朋友被發現有任何醜聞例如的士上偷食

點解愛子無咩新聞

老豆基因強大

一定係唔比你扑野架啦

梅根係日本王妃會點 女權VS宮內廳

但D自由比梅根依D不守規舉既女人搞灣

扑唔扑就另話啦
佢咁樣搞係連拍拖少少浪漫都冇埋喎

買隻gal game都好過咁拍

唔有錢都起碼要身家清白

果個男人都可能係宮內廳既人

做得公主係咁 有D野唔到你選揀

彌生人真係好樣衰

真公主feel

學習院大家都皇室子女，點解夠膽蝦佢？
平民子女就話仇富仇權貴姐……

舊皇家舊貴族被貶做平民得佢地一系維持到地位咪一樣會仇恨
而家皇室個權力都唔係咁大

係，其實d規條講白d就係唔比你扑野
講真如果我做人老豆都想個女keep住處，嫁返比d權貴啦，唔通比d窮鬼靚仔混水摸魚咩

彌生正d...

其實彌生咪即係福建廣東人

可能一早意外死咗

繩文眼大輪廓深，但真係好似馬嬲樣，一d氣質都冇，好粗野咁

點解有2個結衣BB

愛子就算吧啦好嗎

明治維新後
規定女人唔畀做天皇係咪大倒退??
明明日本史出過好多女天皇

繩文有D似南亞種,其實應該兩種溝出黎最靚
但繩文男人真係好型

睇慣歐美人種咪覺得型，我就唔係好like呢種

呢邊基因都唔好得幾多 男丁甩頭髮

英國皇室牙煙好多喎

因為佢老公d基因搞到d男丁開始甩頭髪

隻狗呢？

左邊個張咁似松本潤

聽講甩頭髮基因係老母個邊遺傳

經手人死左都未知點解啦

睇過要挖眼 全家被人調職去外國公幹

放過佢啦 出親都唔係正面新聞

彌生代表正到

好樣過其實皇室女就瘋狂吹奏 如果唔係公主咪普通MK妹

英女皇老母？

但明明愛子係德仁個女，即係今上天皇個女
真子佳子都係文仁

你的樣子如何

正確係去伊拉克公幹....唔撚係一般地區黎

無人理愛子，雖然都唔會傳位比佢
但係排位佢都高過真子佳子啦
同埋悠仁又好少新聞，話晒悠仁將會繼位

中日共主邦聯

我諗除非男方係外國皇室貴族成員，咁先有可能抗衡到呢種國家級撬牆腳

悠仁你有追開佢嘅official video就會發現佢比起同齡小朋友遲鈍d
佢出左去讀其他小學，要資訊封鎖到唔俾所有家長影低運動會比賽

咁痴線

天皇似坐監多啲

鼻唔扁喎 留意吓 anyway 啲 features 都唔靚

好似話有繼承天皇皇位嘅 本來有好幾家人 但被麥克阿瑟裁剩一家

明仁都算正常樣
裕仁真係蒙古仔咁款

知唔知咩係繩文人彌生人

愛子留比你地